屋企人死都唔肯戴口罩揮手區

有無人屋企人係點勸都死都唔撚肯戴口罩

我都係廢老嚟無常識

係，仲要好鐘意上大陸玩

死鳩梗

我

唔係掛 有經歷過沙士 點會唔戴

我老母已經一早買定口罩😷

真 人一藍

口罩唔肯帶都算
仲要迫鳩我送中

我
平時衛生習慣已經差 依家連岀門戴個口罩都唔願 覺得沙士都冇事 今次佢都會好彩冇事
屌你死你事唔好傳染到一齊住嘅我啦

勸唔到佢好堅持唔戴

我老母重同我講自己百毒不侵
就算戴都係因為人人都戴自己唔戴好奇怪
利申 佢鄉下武漢 但對上一次返去係上年新年

無知先係最可怕

仲要話我大驚小怪

好多同路人

救命呀，今鋪真係冚家鏟啦！

屌屋企個藍絲話平時佢搭巴士成日坐前面
會有新鮮空氣通入黎
咁咪冇事囉
我真係睇唔透

岩岩說服左老豆

我話唔係驚你有事 係驚你累全家咋

老豆老母點都唔肯戴
我惟有係屋企都戴住

老豆

仲要話佢沙士個時都冇戴 叫我唔好大驚小怪

我就黎係屋企戴
理撚得佢死

佢最好就永遠唔好戴

我係咪可以等死
利申：屋企會繼續帶口罩

me